送書/賣物

搬屋，好多野帶唔走，唔想dum咁浪費

以下呢啲書睇啱既講低你要邊本，再tg我
有啲係大陸書殘體字，唔好介意

隨便攞